共產黨會點樣懲罰韓國瑜？

Cock and ball torture

點會有事，有事第一個都係柒婆先啦